機場既人

見到好多mk仔,成身紋身大搖大擺,你話無鬼我唔信。大家睇下蘋果動個live la, 好多人都話好肉酸。我唔明為左隻鬼要攪到咁?

Push

都唔明企係到D人 你入黎機場係為左捉鬼？

成日打d唔岩三毛聽既野就話失敗主義。我dllm la,講幾講就失敗?你無腦諗野架?

係,完全無意思

更本局黎,邊有咁多野同一時間俾你搵到哂

今晚d人同我之前夢遊個d唔同哂

床班mk爛口無重點

唔俾佢走咁有無諗過想點?

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

聽日記者會咪話同名但唔係公安,示威者暴徒手法點點點

唔好俾隻公安走呀 一俾番就會清場